特區政府反駁四國外長聲明斥持雙重標準 對香港法治引以自豪

特區政府說，某些海外政府官員，似乎提出持某種政治理念的人不應受法律制裁的言論，對此感到震驚，重申國安法或特區任何法律，對香港每一個人皆平等適用，無人可以凌駕法律之上，不論嫌疑人的政治背景，執法機關都有責任對違法行為採取行動，對香港法治引以自豪。

發言人說，國安法與其他司法管轄區相類似的國家安全法律看齊，甚至更佳，其他司法管轄區的高級官員妄語詆譭港區國安法，明顯是持雙重標準，強調將違法者繩之於法是每個政府的責任，尤其涉及國家安全，認為履行這個對國家的責任應該得到國際社會充分尊重。

大和田.gif

令中共損失十萬兆美元係每個人嘅責任

特區任何法律，對香港每一個人皆平等適用

班objects都幾好嘢㗎喎
講呢句都可以唧都唔笑

Template 嚟

明顯是持雙重標準

共產黨認第2,邊個敢認第1?

狗同藍屍係特權

乜國安法唔係全宇宙都適用咩？